啲蝻落黎香港係咪應該絕育先？

每次經過啲公屋見親落碼生成三個
識行識走果啲又三五成群拎住啲木板球板周圍兇鳩人
政府幾時會正視呢啲仆街

一日有張超雄喺度，啲蝻只會越來越惡